警司應該食得好和味！

你班連登仔極膚淺唔食識，警司應該食得好爽。
諗下張條肉龍放入一個
有權力
有勢力
有學識
虔誠耶教徒
老公有地位既人妻體內，

仲要係香港警隊最自豪安全既屋入面，
面向倒掛十字架，聖母像，
唸住性母經悔改地日夜抽插，
射晒d 熱白濃精入去蜜洞。

每一晚偷情都好似去左
耶穌出身地耶路殺冷隱世草叢，
or ifc 天台渣住支搶同朝偉對視壓力場面，
個種刺激感，至高無上既安全感，超逾上帝既感覺你地唔會明。

心癮起上黎就算個人妻係catgirl 咁款，都可以奶到雪雪聲，連美極都唔洗落！
你班傻尻仲係度天滅中共，平反64
人地警司放低左輪拎起第二支搶出黎劣緊。

認同，個黑警好明顯唔係食相頭
係食個意境

就好似楊受成玩某D樣衰女星一樣，大班人朝拜既偶像含緊條撚，再塞下點心，果種虛榮感唔係用錢就買到

至於條女既外表身材已經唔重要

有見地

塞兵兵波🤭

識食一定咁食！

平常人叫雞上酒店已經滿足唔到佢

開埋名咁夠pop

大把雜誌明示暗示啦。

我好膚淺，食18歲學生好好過

人地食緊高層次個權力，地位！
你仲食緊mk 妹

呢位會員快啲著草

暗示 明示都未見過

樓上有冇相關資料睇睇？

做個愛都打到200字 好勁

睇得出ching好羨慕
許彤都想食

大家返左支那？

whose that

正皮係俾啲文筆

咁想享受食權力欲既快感，去食特首啦，特首權力夠大啦